{
    "product_id": "phone-mobell-m539",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/mobell-m539",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_01",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "640.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có giá 640.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Mobell M539 như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Pin rời, Khung & Mặt lưng nhựa",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có thiết kế với pin rời và khung & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_03",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2.8 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Mobell M539 có kích thước 2.8 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Mobell M539 có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "0.08 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Mobell M539 có độ phân giải 0.08 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_05",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 hỗ trợ kết nối mạng di động nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G VoLTE",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 hỗ trợ kết nối mạng di động 4G VoLTE."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_06",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định\nGhi âm cuộc gọi",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có tính năng ghi âm mặc định và ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_07",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có bao nhiêu điểm đánh giá trung bình?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.1",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có điểm đánh giá trung bình là 4.1."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_08",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có dung lượng pin bao nhiêu mAh?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2000 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có dung lượng pin là 2000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_09",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2.5 W",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ sạc tối đa 2.5 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_10",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_11",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ kết nối Bluetooth phiên bản nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "v5.0",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ kết nối Bluetooth phiên bản v5.0."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_12",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ xem phim định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "3GP",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ xem phim định dạng 3GP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_13",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ nghe nhạc định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "MP3",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ nghe nhạc định dạng MP3."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_14",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Đỏ, Vàng đồng, Đen",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có 3 màu sắc: Đỏ, Vàng đồng, Đen."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_15",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ quay phim không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có quay phim",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ quay phim."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_16",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ radio không cần tai nghe không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "FM không cần tai nghe",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ radio FM không cần tai nghe."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_17",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Micro USB",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ cổng kết nối/sạc loại Micro USB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_18",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ jack tai nghe loại nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Micro USB",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 có hỗ trợ jack tai nghe loại Micro USB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_19",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có hãng sản xuất là gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Mobell",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 được sản xuất bởi hãng Mobell."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-mobell-m539_qa_20",
            "question": "Điện thoại Mobell M539 có thời điểm ra mắt là khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "09/2022",
            "long_answer": "Điện thoại Mobell M539 được ra mắt vào tháng 9 năm 2022."
        }
    ]
}